警犬特登封路令到遊行者悶焗暈低，但遊行人士都非常克制

值得稱讚